[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4110）

又誤中

而家先上力dllm

慢

Slow

唉 點解要玩ed波

岩岩換撚左個中場就比人屌

好想all in 客晉 搵人阻止我

玩撚完咁樣1-1

個後防真係

帕爾馬 入波啦

唉

1:1完加時定12m??

而家就唔抵買啦

照去

客隊個龍門熱晒身

有冇link呀

31 520 520

客果球點入？

差小小牛油手

等89分鐘先

贏既2.58抵到爛

咪撚救角啦 刷爆呀

後防玩野

個場好似落緊雨

撚半一上盤

後防助攻

帕爾馬屌你老母 意甲隊食屎啦

不如帕馬追翻一粒先？

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

6.5b 要追數就唔好錯過

痴撚線。。。

賭閪

意盃真係9 買親都開下盤

6屍

6 左

仆街6.5 2.2買唔到

7.5都要啦

準備2-1

個水位幾靚

7.5囉

得返10分鐘 入閪到咩

7777

7

買唔切

快撚到 6.5 兩分鐘

7.5 5倍

你唔係要咗客咩

快

6.5秒cashed

大家半格開心ok?

意大利班垃圾

21未屌你老母

8.5都唔怕

主最尾回都買又誘盤啊？

認錯人

2.2 一到就連兩隻

屌你老母帕爾馬

6.5 7.5 8.5 上呀

要練下手速

送單刀都唔入 癲

11做乜撚
搞撚到主刷角

太廢客

吊 單刀唔入

單刀唔入 帕爾馬入啦

服撚左客隊 單刀 龍都唔中

下盤GEL得?

帕爾馬刷角入波啦

和波穩如狗

是但搵隊入啦 最憎和波

Ok

意大利再來10分鐘5角

主隊尻射

又停c
有預感補時爆到10

真係半一上盤俾狗屌

7.5s都要輸

搞笑30 40碼

大半個鐘都唔入，得返幾分鐘入閪到咩

今晚半一夜

人就係咁犯賤 要逼先郁

又唔係正選fullteam 意乙都稱唔上

絕殺成日都有

7.5b差一係咪咁都又要封尻我

意穴都唔係full

8.5 try try

8c

尋日摩哥門前2m 都飛機 之後就糕

8888888

屌，唔敢買

6.5 2.2
7.5 5

on撚尻

有個2000蚊7.5s手足有無驚到標尿

係

幾好彩下 兩次都刷之前買到

入左？

今日你旺

爆曬啦驚乜

唔洗標了

明知閪盃多下盤仲走去買 真係犯賤

-6 姐 見1-1 又落底

買左上盤

入唔到喇 上到2.2即入手都趕唔切

9.5

事但一邊入一球 總知咪撚1:1

隨時刷到10C

通常呢d盃深盤和都係開下盤果隊晉多

21未呀屌

好撚吸引頭先

5.5想買唔足水 6.5又唔敢

屌好撚嬲自己 晚晚得睇波又唔禁落注

2.5/3b 唔撚信分唔出勝負

3連角有未

衝動注是必須的

客龍門瞓低左

最撚憎和波

和係加時？

屌 8.5s

貪心 等佢跳多下

要練

之前英撚盃中過伏 1.2晉都開唔到

加時啦兩隊垃圾

直接12m？

衝動注又死9成

屌你老母

你老母波都唔追

客晉

2.2-2.45 盡啦

買唔買客晉好

好撚狗 客隊換d正選入場

傻閪主隊 而加先想追柒頭 贏一粒就鬆懈以為自己咩料啊

賭閪咩

直接12碼定咩

無買中左慘過敗家呀

呢場係咪點都唔會和定係會爭晉級唔太曉

補幾多

8.5s都爆

9??

-1c

9c

嘩9

我琴晚我講三條飛全中 都係唔敢落

因為我想一野大注一場收工
唔想一啲一啲禁贏

睇黎10c

8.5B 達陣

角大

比多兩個 補幾耐

大岩蛇呢場又唔撚燈

補幾

12

6.5 同 8.5 中 反而無要7.5 @ 5 on9

上盤已死

仲有半個鐘

9.5 5@又入唔到
估神10

12m

主12m

而家買主定客晉好

角大黨慶祝高水

6.5 1.63
8.5 3.45

12！

9c完

我頭先都係咁不過都係客入左先有C

12M！！！！

奇蹟呀！！！！！！！

嘩假波到

入呀賤種

主12馬？

21 21 go go go

千祈唔好ＭＩＳＳ呀

條友真係要人唔要波 癲

入左佢啦好冇

睇下會唔會miss了

咪撚射失

MISS

唔入死全家

救我得唔得 買左5000

呢個時候吹十二碼明補送

呢下真係犯規

假撚到意盃真係最好唔買盤

2:1

成功！！！！！！！！！

2:1 goallllll

大波開出

2-1

唉唔敢買

Goal!!!!!!!

GOALLLLLLLLLL

客晉食撚屎 好在有角幫手

Goallll

屌

？

頂撚住主隊

我愛你

大岩

早知買大波
上盤震到

假撚到

玩撚完

易撚到

主ng易撚到

補幾多?

補幾耐..差一角

31準備

客晉爆咗 好彩有角

痴線咁都推人 係未on99

大哥 今晚場場半一點買

真

刷角有回報

中！！！！！！

屌咩又12m

仲有2分半鐘

Cls.....

屌你老母 係絕望深淵爬番出黎

上盤奇蹟唔洗jump

無轉ac

求3-1

假撚到 屌你老母
利申冇買

岸撚尻，90分鐘加時先12

咪撚貪啦

痴撚線 好多都唔敢買

不嬲自推== 無撚野牙

屌你老母大岩蛇

刺蛇 錫菲聯？

Real

意假撚鳩唔少人啦

無野講

紐卡素[+0.5/+1]
森多利亞[+0.5/+1]
白禮頓[+0.5/+1]
高士路[+0.5/+1]
戈亞斯[+1/+1.5]
CF 阿美利加[0/-0.5]

條仆街訓撚左未 咪撚又燈

利申買細

卡利 錫菲 阿狗半一點部署

same

2 2

有無細波手足
咁樣細

就算2:1 都係個句
半一盤比狗屌

我

?

阿犬主場半一都開唔到降得班

完場未

收到

3-1 ok?

你話你真係組織攻勢起腳射入網都唔話你假
但你揀補時就即跌12碼...

半一上盤真係狗屌 又半格

咁樣輸

阿記半大算

來回地獄又折返人間

2:1 9c ft

專登推咁

2-1ft
4x1絕體絕命死過翻生！

半格都係贏

搞下氣氛姐

咁撚樣食唔到全格仲要嘔半格嬲

之後離不開半格同全輸

唉全部都唔敢買 打和

Lm

好過輸啦

錫非聯 贏盤贏到

外仔高水半球 fatfat

頭先補cup先有得食多啲

主送撚埋單刀都唔入 客都係唔想晉

好想死
8.5s 2.5

貼多次？搵唔到

贏唔贏到兩粒

屌你老母費辛全隊斷腳屎

9.5慘死

第一關過半先

係咪有食屎睇?

屌你老味燈神阻撚住我

打獌都入到3粒 找卡數算把啦

睇翻找卡數都唔弱 讓和希望

博左少少
8.5都超額

食屎未

89分鐘諗住唔補
你老母第二三球都送既
冇野好講

放心 後面都斷傢喇

大蛇 3點半有水未

找打鏝入2粒啦 獌算係乜9黎

大注左 嚇死

好野，嬴半格仲可以睇大岩食半舊屎

8.5 都係-6 開

獌廢既

球12m 真係假撚到

你食屎啦屌你老母

唔撚理啦開心下先

手足入左咩

03:30 全日重心

錫菲聯讓半一 最強重注

好早追咗大
好在6.5高水 埋單輪少少

比多次連角就差好遠

咁樣爆細波真係

死撚開啦屌你

球12如果遲多少少有 應該肯多隻角

好波 今晚唔洗買了

咪帕爾馬難得有場信心
下面未睇

補到8.5b 好彩

點睇下盤手足有假希望之後又跳番落谷底

跟啊 岩岩都中

阿記半主

錫菲聯贏唔到

我表演例立打飛機

同今朝個場一樣

錫菲半主似穩陣啲

食左屎先啦

想5000多場 邊場好？

首名奧巴

想睇你食屎

9.5-10.5 can try

阿犬個場On99 上盤又太淺 下盤又震

卡利

半一小注哂讓和有冇機 半一半格日

今晚跟你

妞卡素作客好渣

唉屌你細波都爆

我怕又秒c / 冰c打亂自己

出飛算啦搞咁多

食左半舊屎未

8場無贏了。。。

角仙奴 是常識吧

最驚好似岩先咁入唔到 7.5 5@秒收dum春

93見佢封

呢啲100蚊買下囉

但老實講我兩隊都冇咩好感 只係主有啲朵信心 好彩佢絕殺

阿犬半一中風賠率

想問下
如果半大2串1 1.5/2 2.5
1.5/2 2.8 100蚊
如果兩關半場1:1 半格過半格係點計

贏左你咪知

阿犬角大號

最遠處吹來號角聲

咪照除半

唔洗理呢d 撚樣 google 都唔識用係度問問問

咁既水買主勝唔撚好，淨勝兩球先多0.2水，要驗腦

客好守得

半格=amount/2,eg. $1000/2/2=$250

阿記角細點睇

願雲加歸工廠

咪岩囉 老攻不入 廿角奴

唔買大都咪買細啦on9

錫菲卡利半主 阿記半大

睇好角s

唔買大都唔好買細
但11.5得1.68又係俾狗買
過關都嫌低水

唔好啦掛

等即場

手持5x1 其中一關1.59

大角奴唔買大角咪話自己識波

第3格開到15.5都唔足水

英超落雨
諗緊仲買唔買角好

錫紙？

卡數

2場都係

馬會開到15.5 比狗買...

阿記轉左-1盤

森多重心

阿記成個月冇贏過

錫定紐

今晚d波....全部半一盤點玩
贏就贏半格 輸就輸全部

我都覺 不過閪波唔買

買單雙？

你買晒下盤咪得

阿記個場skip啦
重心錫菲卡利
錫菲而家算係中上游
打傳統勁旅一係和波一係失一球

卡利就唔洗講
上場比森多咁樣激一激
今場屌穿都似

客定主

佢答你都戇鳩啦

下盤太賓週 和波就冇肉食

阿記再贏唔到係咪會暴動？

炒麵王

近排戰積如何

屌 唔買了

半一下盤和波冇肉食？

要和到先得㗎

卡利亞里ok?

gun

有冇半一盤專家出水

發現岩蛇近排好似專係搵d大船去燈

卡數半客

陳生呢

屌 傻嘅都識錫啦

波蛇有冇心水 今朝明尼路2.5s

錫菲大船

玩下錫囉

錫 25k

錫菲又大船 針定

警世
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

大手掃錫菲盤 有幾多掃幾多

真 諗唔到點輸

個個買上盤 做莊真係唔知點輸

我了

cls

針左幾注今次中了

希望齊中，頭先仆左街要由頭推過

好心人一生平安

今晚數6粒？

6角

6柒

卡利亞里
有九個 上場都係冇踢嘅

111111111111111

想去賭波但又冇本？
想一鋪反底但唔夠錢？
想試試手運但冇戶口？
而家立即下載馬會app
輸入31520520
只要估中密碼
6000蚊本即時屬於你
仲等？記住係31520520

德國佬邊識中文

6C

一個人刷6c

陳生 乜又係你啊

錫菲似樣

快手連兩角 買完s就瞓

前排贏阿仙奴

對家咪又係差唔多

22222

贏左有22分 排第6
識買了

阿仙奴成功取代一個月前嘅獌

2c

好在等到10.5

十分鐘6c
90=?

下個留言幫我含撚

me

卡數入波未

恭喜你中左我 請留tg

俾人㩒都咁都想入

0-1

下盤手足唔好怕 上盤攻勢只係虛火

0:1

Goal

好彩入咗客fg

反CUP劇本?

禁撚住打比人入

Goalllllllll 頂住半客先

卡數gellll

高水主勝

中客fg咁唔買角了

補主W和GEL得

大岩燈真係好勁

半大

紐卡素十號仔好撚勁 法甲開始留意佢

中曬第一個派你手足

3ccc

卡數個角好蝦人買

呢場似大角
阿妓大件事

有咩部署

咩事？

找卡數goallllll

極緊急等錢洗

諗緊

呢場如果三格到嘅 阿妓應該頂盡得一格

找卡素應該開到3格角

仲有多場超重心

10.5 -7

4C

錫菲主勝3.04
ng1.41
睇黎呢場似和波

牙森納

係 買晒第二格角細了

角大依家入家後半入？

細喇

重點

13.5s 等高水

唔撚係啊

2連c 快

阿妓想直屌上盤
呢場個角大開始有浸燶味

直屌-1

之前果幾場 就咁係走左寶

我都想屌上盤

-1阿

主何得何能讓半一

英超連贏9個盤 開10球你都買啦

比利時 秒入

無野講，比個燈神jer 撚住

因為換領隊既節奏通常都係第一舖會和波，跟住第二舖大勝
今次撞正主場對白禮頓，正常應該會拎黎做出氣沙包

唯一擔心係驚佢出件辣殺奧燒黎敗家

錫菲霸撚住粒波但又唔入

半大定半主

李城你又唔講？

掂唔掂個陣

琴日利個陣都搞唔掂架

真係有咁多人買左升班馬
忍唔到笑

係入唔到

Two thing

李城6個姐

角仙奴未必有三格角 見到個閪陣

錫菲聯半場前追唔和就收得皮

阿狗有番半一買

On9錫非咁都比人入

阿又轉番0.5/1

係禁轉 好撚鬼

葡超半大開硬？

15.5

55555

卡數入完死守緊？

5C

屌 睇黎中左上盤伏

盃黎咋

從來都係死守 係錫紙攻唔入啫

6？

入個下都算係反擊

6

錫非實cup

爽 唔好半7半8 就等

中

找卡數個中位數好閪
下下想入角大既時間，個中位數都係見到唔開胃果隻

Don’t ff too much

和都和唔到 cup

永遠高一格

意粉都秒入

卡利準備屌穿

最近針左幾場 有冇咩好推介

正氣波啦 屌

13.5s

意假1:0

唉 2.26卡利又入唔到

好撚燥，宜家都走地都高一格
CLS

係手
仲有張串左錫菲

錫菲同佢揀左錫菲 想死

冰封角球

高水半一狂開到

阿仙奴準備爆炸

馬會啲角盤越黎越仆街

卡利今場認真

我不嬲寧願skip都唔買細

有冇人知卡利主其他幾倍

有無人阻止我...

錫菲聯24

逼9人買外仔

35

我都係 同bogo一樣 不過呢個禮拜啲角 唔補細好難賭 啲角好撚怪

馬會真係賤種

卡數上半受平半 本身諗住得半格

瘋狂跳船

森多一陣 cup

極限c都係開高人地一格 水又唔係高好多

冇計 希望五六日會正常返

高士路100%

政府開放賭權，俾其他外仔進駐既話，狗會執左9世

同路

阿狗回到仆街

俾bwin b365黎啦 屌

輸撚左啦

真心想陳生贏番注
錫快吸

唔係落緊咩

傻仔

回到上太空

開頭1.7

回到轉番半一仲叫落？？

錫反杯好無

11.5開1.68
係咩玩法？

WH都好

做下半大黨

角細

jumped

今晚D即場好難捉

半客Cashed

白禮頓㩒屌

有冇阿記link睇

半大阿記

7射4中都唔入卡數2射1中入左
屌你真係垃撚圾

半大王

即場開番10.5 1.69

廠111

阿妓好強既角細節奏

1c

又唔似

好努力刷角架喇

底都落唔到 係咁斷

不過覺得一陣會cup

佢會幫對家刷架啦

賽前11.5 1.68，唔夠3分鐘已經出10.5 1.75

222222

廠222

想足少少水姐

2

唉 係咁架啦

Bought what

點撚樣玩呀屌

3呀笨實

等等等 等到冇埋

廠not yet 錫 followed ??

想停定姐咩都冇買

Buy 5 dou

阿角大有咩好驚

廠wait 11.5 enough water la

3333

333333 easy

阿入12.5？

係咁送

點買角

屌佢老母 秒c真係好煩

444

4444

4

又第三格了

CLS

又想3格?

白禮平時刷唔刷的？

角仙奴 唔係浪得虛名

無嚕 阿無得入了

屌 半場先買 10分鐘6角？

15.5 5倍

唔洗理的 阿妓會幫佢刷

被㩒屌就單邊角

真 阿記唔識入波 淨係識刷角

真 記得對狼個場

4 角開14.5 okay

14.5s

卡數個龍勁到食左藥咁 屌你老母躝啦

入咩好

9buy 14.5s

阿仙奴仲廢過錫菲聯

D波垃圾到癲，愛美麗是無辜的

咪一撚樣.JPG

最尾有冇買阿記盤

無，怕左奧燒

12<

阿輸12碼

罰球

有撚12

我都覺得似12碼

球証鬆手

錫菲吸未

下場

今場

5555

阿12.5入？

冰

錫菲聯反cup一世球迷

悶到愈睇愈眼訓

唉廠阿廠 點解要秒c呀

睇錫仔好D

錫冰角

阿妓慢到
睇到訓著

66666

廠又送

10.5 -4 quick la diu

阿繼續刷

屌
白仔爭D

痴撚線嫁

阿仙奴半場都過唔到

咩事

錫似cup

Cup到派你

錫菲手足

得個控球率似

又角

阿妓啲攻勢好睇咗好多

我錯了 唔應該買阿記角細

係咪癲嫁

最多唔買，都唔會買細

一場半大都無

場玻利甲 1分鐘就反吸
錫菲

即場阿win 好過買盤

搵唔到位買大

卡數個龍有冇咁勁

巴打咩中位

真心唔識買

追角大追到斷先算喇

弱隊個龍不嬲有buff

中場先啦

都未買，咩中位姐
一開波出左10.5嫌棄低水真係慘

阿記踢法 對面落底9剷粒波出底線

錫菲追和未

又唔撚識頂角球，好on9

錫菲

似和波完場

錫繼續冰啦

似1球到尾

雖然買左白 但睇個勢阿妓可能真係炒到白
加油白！

個勢似白炒阿記多d

似5:1完場

阿邊有攻勢

錫菲 cup
卡利全格

你估場場都係萊切咩

Really 咩

都仲未到五連髮夾灣

卡數由入完波開始都冇撚射過
錫菲都唔撚入

阿記比人禁住黎砌

個龍食撚左藥？

7C

英超下盤2x1

個龍究竟想救幾多次

Cls

廠 7 半場11.5 不是夢

中呀！

白1-0

阿記我DLLM

阿角大易到

阿妓
抵啦

垃圾妓

中呀！ 冇買呀！

白白白

中曬

輸咗刷得仲勁

6個mark 2個 都可以甩 垃圾到飛天

想講同我老友講買波 叫佢死都唔好買阿妓

Fg幾倍我都無望

叫糊

買佢反底都唔知要等到幾時

開心得太早

阿記班友未訓醒

想入角大了
阿妓落後刷角好癲

覺得唔會反底

噢
錫仔無角

阿狗從來不會令我失望

3.x

輸咗十場盤 仲買乜鬼阿盤

等到支爆

都未反到

14.5 難搞呀 咸巴

咁白2nd 2.84 ok wor

痴線呀狗 仲開深盤

可能繼續比人禁屌呢

等半場啦

睇佢中場有無換人指示再決定

搞掂 英超下盤2x1收錢

正 有阿狗反cup買

妓受讓一球？？？？

九射五中 = 0

換走燒 乜都有得傾

客勝1.93 快

阿記4.5s係想點 馬會覺得垃圾妓可以CUP4-1?

8888

龍勁到

呢樣真

14.5都冇得買啦

兩個客龍都上身

阿犬個情況仲差過49000

希望意盃主入多粒

卡數0:2

55

卡數gellllll!!!!!!

入啦 0-2

卡數有冇咁屌

大岩蛇真係害撚死錫菲手足

4:2嘅鐘數響起了

錫菲係下盤盤王

999999

白仔爭D呀屌

3射2中 2球

錫菲個龍

賭球只服大岩蛇鋪鋪都開對家

卡數3射2中
錫菲個龍自己行埋一二邊啦

無offside?

半場開11.5 囉屌

炸

哎呀炸

阿無腦角大

點解大衛雷斯長期係對面禁區

無炸

炸完_ _ _

咁都得?

盤王錫菲聯
輸盤王阿妓

冇炸！

佢前鋒黎

快D換走奧燒啦屌
見到呢件辣殺，咩都唔敢買

阿角大點入

齊齊開對家

有冇BRO知錫菲聯上盤GEL得未

一係就無腦追 一係訓教

卡數上盤

要落馬會收錢了

而家無得追

錫菲聯連登大船又沉

阿仙奴又輸

卡數半一上盤全格

錫菲未讓過半一都買傻仔

卡數封完角未

6點有無重心

訓教

撳屌全場一球都未入注定要輸，好似水晶宮咁俾人撳住贏

大岩燈的確有一手

卡數龍上哂身

瞓着咗買唔到今日啲波添

2-0 正氣

卡利亞里1more please.....

意盃2-0

6點有冇

已經放棄左錫菲
卡利頂實個全格比我補血算

有場

最高水既半一反而開一 2.26

阿記共獻得4角

甘美奧？

No gel la

錫菲聯

咩app

阿狗角大長買長贏

暫停接受投注

15.5 1.69 funny

黑

今晚好黑 訓教保平安

出到9.5，咩料
錫仔開始hea踢定點

1.69 唔想追雖然開硬

開更 唔贏

錫菲似吸
我係咪傻左

半一盤 除左意假外 全下盤？

150倍主反CUP
馬會未封知咩事

睇醫生

錫菲攻左成場 9斬
角又冇 入波又冇
仲要輸兩球

錫菲會4連c

Ok 錫菲10.5 都要死

阿狗追番注15.5s先

9.5都要

意盃單邊刷角lollll

1min2球 再12m

卡利亞里2.5大X阿狗15.5角大 please

半6 全9 撚9

搞唔撚掂
11.5 都要針

後悔賽前無買埋阿妓第3格角大

補？

阿妓出pepe

想直屌阿15.5 b 是否不智

撚識入波咩佢

阿妓 上半場踢得好唔好？ 想買cup

一定有

補？？

廢撚到

1.69咪啦

有啲想買兵工cup

補6

10

廠10

咁快出C屌

唔通20 隻？ 廠

信念屌個16.5

唔足水唔想入

有機，因為落後

卡數角細gel得未

可唔可以快D換走奧燒
見到唔開胃呀！

岩岩仲叫我唔好入

11

衝動無腦注

阿14.5s未撚驚過

16.5 - 6

GOAL

1:1

個header笠得幾靚

妓1-1
頂住呀白

再輸1:2

頂 入慢10秒唔得

然後2-2

我又病撚左
準備8點半同廢老搶位

錫菲聯好波

我都感冒 我傳染比你以毒攻毒咪得

12？

On9 12C

羊完咪可以睇私家

今次喉嚨痛到癲
我痛到想斬人
我果邊12度我屌你個奶

衝動注

錫12.5s 1.83

乾到含晒撚

買左卡數12.5s 白禮+1

阿記GOALLLLLLLL

我呢邊14度

2.1

先中一場

阿角易撚到

主勝過2倍未呀

卡利亞里2.5大波 5 3 100

lm

Me

希望生性頂住比我睇完醫生再買蝦餃燒賣食

請問有冇link

阿角大追到完季都得

阿記win 快買

14.5s輕鬆la 1d都唔震

去買個醒神精選早餐都仲得

痛到口水都吞唔到 仲m gay

大鳩樂 整個粥

白still 禁diu?

13

12.5 2.19 cashed

試下白禮頓ng算

真係冇得等足水

有病

無限大了 白禮都齊齊刷
話左阿妓最頂癮係帶埋對家一齊刷

三格角ready

阿記太廢 成日送角 但自己又刷得

賽前5倍15.5 ready

15.5 既三格 勁到

有無人有阿狗link睇波

抓飯

串撚左錫角

14?

14

長追到斷算

阿仙奴第三格gel

15.5 開到 馬會會唔會開16.5 初盤

第2格場場都開到 除左作客對李城

之前有巴打話阿妓刷角買外圍當出糧 信了

無腦買了

阿妓快cup

20角up

廠goal

阿記GOALLLLLLL

屌始終都係守唔住

Cup了

咩意思先 買唔到

Goalllll

都係白禮 無計

Goallllll

角球24

越

阿記！

Offside

Dlllllm

炸未

會有

有冇link? 頭先師兄俾o個條睇唔到

Var check cancel

2-1!!!!!!

繼續角

我轟咗win 快！

再買

炸！練心半小時啟動！

白禮頓gel得啦

屌你老某唔洗訓？

抓飯是但揾個

炸完對...！

睇數據客屌打到..

15

15？

想等17.5高水都唔得

15C
20C不是夢

15.5b準備好

15.5 Gel

開個17 黎先

[15.5]
4.40
1.17

20 3倍

入得

17.5應該開硬大

買左了 一陣會有

咁快gel

意盃又頂唔到全格

唔好啦

意杯手足抽得

半一西盤十次先得一次會全格

阿妓快入

大手買入-3

Gchi